仲有聽日沙田

上水嘅手足早d走呀，仲有聽日沙田呀！！

大家加油 力勸各位離開
一個不能少
感謝大家付出
但唔想有人受傷